[轉會窗已完 原陣開季]曼聯終極屌狗夢遊黑警林奠死全家吹水區 [666]

無人開我開算

1003

屌你搶開

屌佢老母！

屌你老母搶完又唔撚開

準備護級

義和脾30m

轉會係咪關左了？

好嬲啊屌

呢季個情況就好似當年06年
簽個carrick就開季
但你至少有c朗.朗尼....

結果rojo係咪走唔切

標題竟然唔叫木狗so9 lan

水魚

1003唔開

成隊垃圾 無眼睇

完！
Bye lkk
又有得睇lin 精彩表演

屌乜鳩都無

馬11轉9號

屌你 死木狗

最已陣...
唯有青訓可以比到野我地睇

撐SOB LIST 第一人

1001唔開post

Tierney先25m
So9 木狗

35

伊禾比都4千
真係阿豬阿狗都誇大晒

可能遞咗文件未公佈啫

打多次飛機
木狗簽晒人 未公佈姐
聽日訓醒 Bruno 文素 一字排開

又話簽硬大力臣既
人呢

阿狗咁進取

拖肥想借木狗想賣

PO你又唔開
開左你又入咁快
屌你咩我

曼聯

半季後就人人叫so9了

買人又平

佢最後一刻賣撚左盧卡古 又搵唔到人番黎頂 係戇撚鳩呀 邊撚個安排今年轉會計劃 咁撚戇鳩

你買唔撚到人賣乜撚野盧卡古呀 屌你老母

結果係路蘭迪

下季lin 入到廿球嘅機會，會唔會大過林鄭回應五大訴求？

曼聯買50m

蘇木狗廢啫

自由身好似仲可以簽

意假有排都未關轉會，咁急賣托咩

有人黎都好過無啊屌

pepe半季波80m

咸撚左

rojo stays

呢下真係好on9

真係ON9
得後防有加強
中前場都仲弱過上季
上季已經冇前4
今季仲唔補強
真係唔撚用腦
季季冇前4
我就睇下你D收入點KEEP得住

你不如話綠木

Marcos Rojo remains at Old Trafford.

打返場機無咁嬲

so9快lan

唉

屌

如果Lin都入到廿球 我走去大大力錫前線春袋

真，只少佢可以屈身高搶制空

Bruno

ROJO轉唔成EVERTON
人工傾唔掂

隊波未開季都覺得無希望

二五

佢收左身啦
so9真係

唔知做乜咁早賣lkk
又唔係要洗錢on99

痴撚線，拎住7000萬黎把撚

好事黎 好似係

下年普巴走 matic回盡塘 fred p 唔夠班 得返mctom可以留 要一次過買幾多中場先夠

屌屌屌屌屌你老母

lan完請安歷基

前面無左lkk ,hehe 淨係補強後防就算 真係服左你木狗
上季尾已經夠廢 今季中前場仲廢過上季

diu lan la rojo

enough is enough

隊波閪到咁 普巴仲唔走算係咁

屌 反曼list

1. 零秒出口

我認錯
太高估木仔

繼續keep住d瘀血

我哋有成堆後防

頭先係咪有人話鍚春袋?

Thank you and goodbye

本身對so9已無期望 諗住買人自動波幫補下

簽spI nsor就有 球員？諗多咗 瞓啦

好撚sad
無希望

曼聯呢個火棒搵鬼接

算唔算近十年來最柒既轉會窗

D 錢拎哂黎養廢人

山狗，rojo, 大米，jones, lin

冇驚喜

佢話換大巴拿 換唔到就咁開季都算
佢戇鳩到賣埋盧卡古， 福馬一傷 搵邊個踢

其實仲可以賣出去其他聯賽嘅

後面買人唔賣人
前面賣人唔買人
做乜撚

最好今季岩岩好護級

仲屌普巴扭計個啲真係

屌你老母，後防多人過中前場

上季已經講緊matic 呢個年紀唔可以場場用咁盡
今季h仔走埋

點止咁少

雲爺爺慳埋慳埋 你當佢流㗎

Goodbye and thank you so9

中場得咁少人，傷一個就下半版見

綠木

七後衛陣重臨奧脫福

買個人咁難咩 大把選擇啦 係咪想激死d球迷

前鋒唔買 都話可以提拔綠木上黎呀

但係嗰中場走左兩件 有一件仲要係主力 都唔買人補返 係想點呢

Everton have signed Arsenal winger Alex Iwobi for a few in the region of £35-40m #EFC #AFC

BBC David

cls

木頭即刻同我食屎 大大舊屎

佢而家賣2nb 40m其實cover晒 Tierny同C巴佬既Loan Fee，
法國個後防好似唔洗而家比，pepe分期， 其實可能真係得40m

再傷多過就GG
仲有咩青訓前鋒

完 乜7都無

第一時間cut mutv 波衫半件都唔會買

第2年罷買波衫直到woodwars lan

so9好同我出多啲天使綠木
咪撚再攬垃圾p lin 馬達

山狗今季大爆發 bin你地c

見到2和B去愛字頭
唔知會員2和B有咩感想

活華特肯死未

睇吓自己市場執邊件返嚟

都叫有麥龜awb, 上季柒啲

係真曼既就不合作運動
罷買波衫 罷做member

馬撚唔聲唔聲簽左幾個 我地就繼續空炮

五大聯賽頭半版求其執件都好過我地班廢人

阿狗轉會大勝

我覺得簽人唔關sob事
木狗肯拍板簽先得架

蘇b真係將自己領隊生涯都賭落去青訓度

唔夠前鋒賣乜撚盧卡古, 蘇狗唔掂了

一星期前
前場 :
大力臣 大巴拿 般盧
文迪蘇傑 文素基治 曼珠基奇

一星期後
前場 :
James Lingard 馬
福

興奮吧 下季又有得睇lin同fred打中場

可能真係sob自己落場

Ma
PoPo
James Jones mctom dalot
Shaw mud9 Linder WB

卡路爾俾找卡數執左

卡路爾去左紐卡素

成隊都英人 青訓
so9就最撚開心

天價簽麥龜同AWB 剩底一個係英冠仔

前中場一個都簽唔到返黎

我就唔信so9第一年教，木狗會唔拍板買人

So9想學V92青訓大法

木狗唔課水
Sob想買人都無用

靠福馬lin, 我睇你so 9 會激死普巴幾多獲

下年走硬

馬福連三叉戟

賓硬化

連續兩季轉會都咁失敗

Ribery

列貝利啦 屌

買大細賭左落青訓度

曼聯過氣啦

有PoPo 係後面is ok

成班長老復出
史長老 卡域克 SoB Hea碧

開心嘅係Bruno 架飛機可以落返地
飛咗咁多個月都攰

無心搞就賣盤啦屌你老母

英超有6個deal仲未完

其實而家仲有機會走...

冇重建方向 木狗管理不善

其實呢個先係最大問題
真係完全唔覺隊波係有希望 睇唔出管理層係有決心大搞
係人都心淡啦 點同你踢落去呀

雙馬福好似勁d

unsubscribe所有暴聯既野

8000 萬麥龜

到時踢落肯撚定overpriced

木狗死啦

更係執史毒同巴神
用黎對返利狗同鄰居

關曼撚事咩

普巴快手走埋啦，唔好浪費佢

普巴走 我都唔反了
同班Youtuber踢波

去轉會post講唔好喺到講

唔撚洗ff啦

睇下其他隊簽咩人，再睇下自己隊波幾咁廢都好

但awb簽得好靚

仲有sms 漏左

全能到仆街領銜前場

係正選傷晒無後備黎迫自己用青訓
福仔果時就係咁上位
可能中場同前鋒用無可用時會全青訓

有撚用咩
下年踢到屎咁撚樣
普巴走
曼聯收皮

普巴申請轉會啦

估唔到今年前六轉會最成功係阿妓

大巴拿真係最怪 祖記又趕住放 曼聯試完搞唔掂40M肖像
熱狗應該都知有呢個問題 咁佢bid得都預左有解決辦法
最後連熱狗都買唔到 大巴拿ig又搞到好似最後一場咁 做埋隊長
最後咩事都冇

今年可能係馬達好重要

外圍吊波

唯有寄望係提拔綠木同Gomes
再出廢lin就唔柒睇

v92係自己賣撚走哂d人先唔夠人用

下季普巴走既話唔會怪你 ,隊波咁撚on9 要佢拍埋d fred lin 回晒塘既matic山狗 無左個腦既福

lo celso
sessegnon
iwobi
drinkwater
仲有邊個

原本dybala / 大力神黎嘅話，就會買波衫印

而家

走埋就真正砍掉重練

星期日就睇下sob你有乜撚野咁把炮
夠薑用lin打攻中打到曉飛

其實so b有咩打算架

屌 今季咪撚買波衫啦

而家係so9買唔買人搞到自己唔夠人用

唔出lin已經係德政

根本可能只係祖狗拎黎阻一阻國米

佢仲留係到真係痴撚線，哂多年同班垃圾踢

執左個後防
唔通輸少當贏
定係諗住和拎一分好過輸呢
真心唔明中前場走左三個
都係補左個英冠占屎

sessegnon一早搞掂左

David Luiz去阿陪
仲有Praet 森多利亞去李城

應該係指未公佈？

好彩晨早印左件咸爺

全力歐霸啦

今年件衫咁靚 好想買

邊三個？計埋爆炸？

今年可以重注對家

印lin

車連雷斯都走埋仲有咩人踢後防

普巴1月走人，有價好賣，買番占士麥迪遜辛祖大英勢力

Zouma rudiger christensen

比返件9號馬仔

顧掂自己先啦

呢兩個一早要買啦
又勁又好波

邊有咁多神童呀 神極都唔會一出就carry到隊波啦

鏝
搵到最需要接班人嘅防中位
上年弱點 閘位又買2件

人地個d咪叫做換血囉
我地愈積愈撚多瘀血

P牌報到 木狗幾時死

下個post topic: Free Pogba

其實蘇斯克查一直都話要4個人
但木仔滿足唔到佢

曼聯遲早比木狗so9搞到降班

我今年都買左人生第一件
不過印左碧咸

呢班人個個咁垃圾
Hehe又走埋

佢就係搏下一個包皮

信英撚自動波

含得撚啦
三個都靠唔住
呢個禮拜贏唔到車好去死

差個longstaff囉

真，Pepe玩分期+Add on大法 ，
Tierny 20幾m，Saliba又係20幾m，C巴佬只係借
仲要賣返2nb 40m
真係打個和

熱狗都簽到人
真係on9 burno比錢就有既野唔簽

咁我call定白車

#mufc vs Chelsea XI
Smalling
Dalot Tuanzebe Darmian
Rojo Jones
Shaw Maguire Lindelöf Wan-bisaka
De gea

會員破30萬

一陣人地美國隊長撚到我地蜘蛛俠仆街

可能打緊電話俾巴神

PSG 真曼就收皮啦，雞肋，防守冇路數，進攻冇靈氣，一味靠勤力，蜀中無大將 廖化作先鋒

00後

蘇馬出道好勁
Ake唔係車仔？

唔係講笑, 鳩斬入去比SMALLING 可能仲好過福永遠唔係禁區

木狗木狗木狗 下台下台下台
So9So9So9 下台下台下台

佢肯買大巴拿
都唔係一定係要晒英人
不過個仆街大巴拿
好似比祖記洗左腦

熱刺唔去曼聯唔去

直接call黑箱車啦

迷朗隊OR反朗隊?

雕登印波衫

好似仲有咩tomori

木狗幾撚時壽終正寢

話時話
點解個個領隊都唔用大米安
但係年年佢都仲係到

利申 我覺得佢出親都唔差
佢真係好撚慘

WoodwardOut

大巴拿呢啲信唔過
為左錢先黎就由佢嗌
如果longstaff20m唔係70m
7月已經done deal唔

so9根本唔care大巴，佢只係想送走LKK
你見佢唔買replacement就知啦
國米一提早個價就一腳踢走佢，好似等唔切咁
佢一心只係想知Longstaff

我直情認為曼聯係食硬佢
高薪.點9知都唔黎
以為係曼聯問題.點知熱刺都一9樣

Young左翼 Dalot右翼
大米打龍啦 反正都慣冇波踢

咪阻得個一陣 而家咪又係去國米 真係唔知祖狗同大巴搞咩

真係唔知木狗同so狗想點

So9知道長工唔係咁易搵
就被人炒了

佢肯定care
你依家手頭上就算有70m都好
有咩用?
唔通真係去巴塞借古天奴咩

冇特點

可能個agent 真係好大咬
吹16M, 分分鐘唔只
蛆個CEO 咁撚醒，點會做錯deal, 你估木仔咩

📝 DEAL DONE: Tottenham have signed Giovani Lo Celso from Real Betis on a season-long loan with an option to buy for £60m next summer. (Source: @SpursOfficial)

#DeadlineDay
熱阿

點解其他隊買人可以咁爽

熱刺又買左個中場
重要先借後買

迷朗隊 好人一世平安

Woodward仲未躝

0進攻力

352 RCB ok， 不過魚拉特已經成手CB

屌你老母係得曼聯咁撚柒

OK你可以加入

點解其他隊都可以分期同先借後買
我地鑊鑊都要一炮過比

摩一季打左閘, 淨係防守勁到痴線WO
我敢講歐霸中後場佢最勁

成70m bid邊柒個都得啦
佢係打算買人，應該有晒plan a/b/c，LKK一走左就買，
一係直頭唔好賣啦既然買唔到人，
邊有人最後一日放人仲唔買replacement
但佢竟然覺得我地班青訓夠做

費sir有7後衛陣, 蘇b出夠10後衛

熱狗本身中場唔弱都買左一打中場
我地就要繼續睇matic同fred

點解我地有錢都買唔到人

00後係我地棟樑

放棄撐曼
娛樂點解要辛苦自己

正如中共都好有錢
唔一定個個都奶

今年熱都有機爭冠
Kane
Son alli eirksen
Ndombele locelso
Rose vertonghen toby foyth
Lloris

仲有lucas sissoko

我由94年支持到依家
邊有可能話放棄就放棄

如果依手牌比摩佬教已經拎左冠

馬福跟左摩狗兩年幾閪波
蘇b一年都未夠
再比啲時間啦
反正都已成定局

認真Fred 可以睇多一季
世一第一年打皇馬都係柒

There were six deal sheets involving Premier League clubs for potential transfers.

This buys the clubs an additional two hours after the 5pm deadline but it is not a legally-binding document.

人地r免簽勁到 派路 妹 丹尼爾 基迪拉 can Ramsey 法國仔
我地50m fred

隊隊都唔撚要英人
係得曼聯咁鐘意
成班高薪垃圾

屌 落河依個撚樣仲可以係度磨爛蓆

咁撚多人 又唔放走佢
都唔知想點

哇 再補中場 依個妖人黎

木狗識撚搞轉會咩
熱狗仲要唔係強制性買斷 唔撚對辨可以唔買斷添

真係垃撚圾操作 買人賣人都FAIL 自己辭職啦木狗

最已陣
只有2個可能救到蘇b
1.山齊士返生
2.青訓博晒條老命去保住蘇斯克查

佢地應該好清楚.佢地上位機會極大
蘇b炒後.佢地好大機會成為棄將.賣出去

有d似當年老費做法.一下子放晒3個老臣子
但依家點同以前既時勢

94年內地點叫曼聯D 球員?

畢迪?
簡東拉?
加利利維拿?

買親都係潛力後生仔 仲要借

習慣左就唔辛苦
哦...曼聯又輸一場

朵臭晒

要睇so狗護級

仆街我係香港人呀
94年大陸撚有英超睇咩

珍惜sob剩餘時光

出年車仔又有錢買人
獌狗

比人撚慣咗

幾時請個有料DoF

不如場場拎10個後衛塞住個禁區算啦 橫掂前面都咁渣

廣州人扮香港人

so蛇秒殺歐聯果陣你都未出世
請尊重

仲有猁，今年人都唔買，出年實買到癲

無ambition 公務員咁 最緊要有糧出

其他野 hae 做

上至木狗下至領隊球員

全部都係咁

廣州人同香港人講野用字係唔同

洗撚你夜狗批牙

真

levy傾deal真係好撚屈
咩著數都r到盡，我屌你老母woodward
失史邦沙咪又靠曼聯個朵，咩實積都無做過on9

吉格斯 坎通纳

所以你咪扮得唔似

當時94年最撚勁果個左邊係傑斯
右邊係簡察斯基.

未來熱？係都next year個隊先啦

依家熊餅先係主席
佢落左ORDER 迷朗隊就批

唔知有冇我哋啦

咁有潛力都肯借
肯定傾掂數 下季一定會買斷

洗q扮咩

因為你本身係?

你諗下Lamela

睇定啲先

阿狗今年個陣 愛蛇買人好勁

唔緊要, 97前落黎香港唔算新移民

你又記得內地幾時先有英超既
正常香港人唔會走去理

個轉會操作真係冇眼睇 建議焦土 賣埋普巴 將啲錢派返比各地fans仲實際

熊餅出黎簽個名先啦，無approval點入紙呀

秒

一個二個係度hey0

熊餅就係法律

97後出世呢

共產黨，反了

Manchester City have signed former England goalkeeper Scott Carson on a season-long loan from Derby.

做乜鳩

咪屈, 關我咩事
再講, 呢度好包容, 迷西反西都得
迷lin迷屎波迷rojo都大有人在

Hey0大陸狗 你我有責

呢幾季真係球星墳墓，山狗花膠天使廸屁....伊巴叫好啲

你國藉係中國香港

我地係英屬香港

giggs 好似叫吉杰斯

Sob 咁鍾意英人去教英格蘭國家隊啦 搵曼黎搞

點解我會話蘇b個格好似老費呢
95年佢一下子放左簡察基斯同恩斯
再放埋曉士
前中後3線全放
簡東拿停賽9個月
賭班青訓可以出頭

希望今次蘇b可以賭得成功啦

夜子屈你有咩搵佢
Btw邊撚個迷rojo

伊巴踢到重傷

POPO 都發揮唔到

好在我97

學鳩我地 搵grant做三號龍

94年時香港只有有線可以播英超
大陸當時係睇意甲

我自己有bno嫁

咁都要有簡東拿, 堅尼

依家曼聯乜都無
叫都世界級既DDG 同POPO, 一個草裙舞無領導力, 一個仲係唔成熟

玫瑰

勁，94年喺大陸都咁熟香港野
國家培育咗你好耐

屌你老母

呢度rojo唯一fans逆sir

阿狗完美表演咩叫sporting director

Raul 一黎就幫阿狗整個接近完美既轉會窗

以前呀嘛

好迷唔迷迷個係office打字做文件既，不如迷埋我

嗰時真係有心機睇，博洛尼亞都挨夜睇

00hi

Ching都係大陸同胞

飲水都有般尼借
點解我地啲人放唔到架

幾時換走木狗

木狗死未

唔好再扮香港人啦

世一7係摩9迫佢做好多佢唔擅長既野
你話我知廢特既強項係咩

真 果陣大陸又窮又黑暗, 好似第三世界咁, 連上深圳都唔會
點會知佢地播咩

算啦.講多都晒氣
94年時香港有線係睇英超
而我當時讀既小學.好多大陸仔
係由大陸落黎香港
到我中學後.接觸得多佢地
知道以前大陸係睇意甲

唔好搞笑啦ching
咁樣比

挨撚咗一季諗住睇重建，新季都未開又要等下季，屌你老母做曼狗就係好撚慘

送個波俾對面

熱有歐洲賽打就要買斷 所以買硬咁滯
本身貝迪斯要分20% sales profit俾psg
Levy絕到先借後賣 loan fee唔計sales profit
令到psg攞得3m 俾貝迪斯賺多啲乘機壓價

講多都哂氣之後打成大篇

就係果陣你學左好多大陸譯音

近者赤

係睇班青訓係幾為個領隊賣命
同果埋質素得唔得

要班青訓本身有料至得架
巫術黎架咩 跟住做垃圾都會變美斯?

等睇英人進攻線帶領護級

同你老母胞，9幾年有線好多波睇

熱已兩件

狗餅咁搶口

其實係重用 lin 山狗同羊 後生一樣無得出

M11幾時轉返M9

94年邊有卡歴克 威廉

狗餅又篤灰

英人名額

今晚

我果陣淨係睇兒童台
唔敢轉去8X 9X 台

我唔歧視大陸出世,梁天琦都係武漢仔
不過佢講野有時都幾鳩下

11台，25台

Burnley signed Drinkwater on loan

講得出武漢仔仲話唔歧視人

有冇料我地根本唔知
係睇個領隊有幾大膽量肯唔要主力
去比個信心青訓去表現

就好似05年賣9左雲佬
將個入波責任分比c朗同朗尼
當時車仔2連冠啦.個個認為曼聯肯定跌出前四
點知果季奪冠

係好睇果班人幾肯去囉命
如果你以當時睇.老費直情係傻
放走堅尼.同入波保證既雲佬

2000年左右有互動電視先好笑可以揀咸片睇

25台係ANIMAX!

18台

廢柴，下季又要見到你

我真係笑撚左
總監你又唔撚請，咩撚都霸q住
下季就降班比大家睇

佢地好鍾意咁講
佢地可能唔知以前英超係有線播

一早有解碼器果時成日都睇咸片
屌你老木

希望可以打返第一季個form

預計馬轉返9號之後入球20+

兩個都睇ok? 魔法小米路

你得3歲都有睇咩

屌你 賭馬狗

我都話我自己有bno
大陸人有特權囉bno既咩

好早有

果陣無咩source, 淨係記得有個網叫中華處女

咸片要另外課錢，仲有密碼㗎鄉下仔

迷rojo又無錯, 口味特別啲姐
btw, 有圖有真相, 無屈佢架

影相+連登id no.tw 我信你有，等緊你說服其他手足

木狗食屎未

密碼無記錯係身分證定0123

Sorry lor

Tierney

上季你好想要既人

有咩勁？

瞓得未？

我要搵一搵
本野放起起度20幾年
冇續過約
當年老豆唸住97移民走人

📝 DEAL DONE: Tottenham have signed Ryan Sessegnon from Fulham for £25m on a 6-year contract. Josh Onomah will also move to Craven Cottage as part of the deal. (Source: @SpursOfficial)

前幾日已經訓得

愈睇愈撚嬲

熱狗快手到

依家希望sob 嘅決定係啱㗎啦

希望屌錯佢咁話？

人地都算deadline fighter
木狗一心freerider

Deadline 前先簽都話快手

又話仲有6單轉會仲未公佈

今季都想要 打機一定買佢返黎

呢舊拎黎買麥龜，你估格拉沙真係比錢你買人？

我地做咩鳩

你食棍未

希望有我地啦

I mean佢傳左幾日就簽到既快手唔似木狗傳成個轉會窗都簽唔到

其實執好後防就可以放心俾班後生去攻
係中場唔夠人換啫
我覺得冬天買到人都ok

臨夠鐘前即刻做哂交試卷所以好快手
木狗直頭交白卷

E家邊有咁多時間俾你慢慢磨 有7隊爭前4 以前2隊爭冠喳

唔係交白卷既 10題做得3題咁囉

其實6月已經有傳，只係好靜，唔會好似曼聯咁日日傳Bruno

買唔到人都算
你老母閪落河條撚屌仲係度
連續兩年一樣劇本撚鳩我

熱就公佈2單 妓就1單

Sorry，我個陣無留意謝解答

過撚到12月先講

日日傳般奴費南迪斯都唔係問題， 問題係點解最後會咩都無?阿木到底做緊咩

蘇9木狗都係痴撚線

And there you have it folks. Another transfer window goes by without buying the players we need. We can't just chuck academy/U23 players into the Man Utd first team and pretend everything is ok.

飲紅酒食芝士

不分化不割蓆

熱2單－搞掂
阿狗1單－ Luiz
拖肥1單－2nb
李城1單－ praet
般尼1單 － 搞掂

請尊重so sir，話哂佢幫過曼唔少

So9當撚咗自己有費sir 真傳，用青訓發圍

篤灰ok?

睇下青訓會唔會落足心機保佢好過啦

趁未開季拿拿聲返挪威, 仲可以保得住名聲

上面狗餅示範咗了

@熊餅

勝者為王敗者為寇呀, 上季收尾點樣呀
football is a bloody hell ar
尊你老母

見到福狗就知唔會

$ more than anything

咁希望食到佢中風

一句講哂
半季機會

咁又唔係咁講，比啲人情味好黎好去啦，12月見唔對路就自己走啦

希望佢唔食都中風

木狗去死

曼聯依家d領隊真心慘，又比人屌，又無轉會大權，比阿木玩哂

完

見到你地係咁抽洛河水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個球員而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D文員歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你啲球員先
一派膠狗竇最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

我驚你地3場機會咋

9 月好換領隊la

一路好走

唔知sanzhez 打唔打到4231 嗰3中間嗰個位 當輔鋒咁用 横掂佢已經唔夠速度 打唔到翼

There are four Premier League deals still to be done:
David Luiz to Arsenal
Alex Iwobi to Everton
Mo Besic to Sheffield United
Kevin Danso to Southampton

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住後防
我就同過一個中堅踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

一季有幾多場在場

Sat Oct 26 Norwich City A
Sat Nov 2 Bournemouth A
Sat Nov 9 Brighton H
Sat Nov 23 Sheffield United A
Sat Nov 30 Aston Villa H

依幾場係bottom line，連續5場較弱，如果衰撚左so9好考慮佢前途

因為之後全部硬野
Tue Dec 3 Tottenham Hotspur H
Sat Dec 7 Manchester City A
Sat Dec 14 Everton H
Sat Dec 21 Watford A

撐蘇蛇！
降班都唔割呀！

1月1號輸埋俾阿狗執埋包袱返挪威

輸比車仔就換

Wed Jan 1 Arsenal A
Sat Jan 11 Norwich City H
Sat Jan 18 Liverpool A
Tue Jan 21 Burnley H
Sat Feb 1 Wolves H
Sat Feb 8 or 15 Chelsea A
Sat Feb 22 Watford H
Sat Feb 29 Everton A
Sat Mar 7 Manchester City H
Sat Mar 14 Tottenham Hotspur A
Sat Mar 21 Sheffield United H

1月-3月真係唔得你死

仲係佢教？

無轉會大權就好多間都係，但其他球會起碼識買人同真係識溝通

除非蘇b搞到降班, 唔係既話都睇到多一季

有FA cup仲有聯賽杯 之後再講
到時唔知係咪sob教

利申 支持sob到底

去唔去到10月都成問題
D人淨係話木狗轉會問題
而家入果d好明顯係蘇狗揀架啦
賣盧卡古係佢既意思 買英撚都係
我話知佢以前咩名宿 佢推緊隊波去死
邊有領隊迷英人迷到咁撚樣 不停入
仲要最後一日賣盧卡古唔入返課
我屌你老母 快撚d躝 蘇狗
有成績 歡迎bin我c

如果衰過軌，so9都無面啦下話
人又買左
自己經驗又多d

唔好話 big 6啦 宜家冇一隊曼聯係食硬

木狗so9狗食屎

ya 可以j定下個領隊啦

唔會10月啦, 市場上都無乜領隊ready
蘇b點都教埋今季

你仲要星期4，星期日咁，歐霸又唔知要去邊度踢

冇計阿木唔識足球

洗鬼咩
齊台咖

所以後面賽程根本唔作準
Sob 隊波感覺 杯賽唔會甩
唔似莫耶斯 v92果陣

加利仔好波, 一矢中的, 炮轟盧卡古

人就無得買嫁啦借都唔得
希望佢可以主攻啦
仲守條毛咩
中場人都唔夠

同埋佢射術 轉身 hold 波 傳波仲有一定水準

根本so9就係林鄭咁，明知曼聯中前場唔夠級數，但都唔夠膽批評木狗，完全順佢意，正一狗奴才。佢夠膽話個陣容已經夠好，同林鄭話香港一國兩制運作得好好有乜分別？死咗佢啦蘇斯克查，你呢隻過街老鼠死黑衣，你當年喺曼聯做得太多後備，而家要報仇玩殘曼聯？

Lyon sign Alex Greeenwood

冷靜啲....

你又仆街左d
蘇b 至少幫過曼聯
林鄭撚幫過香港？
唯一佢依家呢班兵
可能佢會易 d 控制
對佢黎講
大部份都係青訓上黎
連普巴都係

痴線

香港又係咁，曼聯又係咁

木sir去死

Free agent 係咪都註冊唔到？

你呢種唸法真係好唔岩
蘇b 斷左腳都要出返黎幫曼聯
4大前鋒無正選佢都唔考慮轉會
幫曼聯囉三冠 出親場都有課交
碧咸同老費不和 佢甘心去踢右中場踢到傷晒
咁忠心都要比你屌 顛撚夠未

放心, so 9 一早走左

反得仲癲過我

前幾季買人夠爽啦
最後咪又係踢到屎咁
咁快咁灰做乜

有希望同無希望嘅分別
望我自己睇錯
快d比so b鞭我屍

明明知個結局，都仲要等到關轉會

in
awb
dan james
maguire

out
lkk

艾德活禾特死咗未

In
Daniel James - 17m
Wan Bissaka - 50m
Maguire 80m

Out
Valencia - Free
Herrera - Free
Lukaku - 70m

我知道大家好失望
我都好失望
但始終蘇斯克查唔係一個有名望教頭
踢波就好似職場一樣
你老細明知你d員工能力低
點解仍然會咁重用佢 唔炒你
因為佢聽教聽話 肯博命去做
包括ot 望佢愈做愈多後會有進步

相反如果你請果堆新人能力高
但唔聽你話 控制唔到既
而又懶

咁間公司都會出問題
管理同做人係一樣

Maguire 要80m

多謝木狗啦60m有機會個陣唔買

世一中堅差唔多啦

理論上黎講 仲有8分鐘
會唔會有機會絕殺

55

早抖

望就望今季福馬山生生性性
綠木高美斯有神來之筆

今個轉會窗仲簽到人 抽一位手足送波衫又點話

佢地唔傷都還神
我驚到賽程密果陣冇哂前鋒用咋

又擺dalot上去

good nite

The cut-off period for those six Premier League deal sheets is now OVER. That means any signing that failed to go through in time will not happen.

However, that doesn't mean any more won't be announced. Clubs may have got it over the line in time. So don't give up hope just yet.

BBC

Leicester sign 25-year-old attacking midfielder Dennis Praet from Sampdoria.

李城

唔FF了
要黎一早黎撚左

屌你老母木狗

今季成隊波完全賭撚晒落普巴同僅有嘅三個前鋒到

馬仔今季入廿球我送1件波衫

等睇場場0-0
allin晒落防線upgrade仲要賣鳩古
唔睇好今季進攻表現

進攻贏票房 防守贏冠軍
準備重奪英超

幾時會公佈球衣冧把?
希望馬仔可以轉番9號番生

坐正打前鋒

成隊波得普巴有創造力

今年係咪未出第三作客波衫？
紅色不嬲麻麻地 作客果件又唔靚 買唔落手

仲有27歲新星

罷買！

真係屌你老母啊 木狗
屌死你啊 屌到你仆街啊
一個中前場都唔比我
屌你老母啊
巴神都好啊

巴神我寧願咩都唔要

咁而家點算
乜撚都冇啊
屌

有無心水邊隊佔三四

場場麥龜頭5分鐘頂一粒,
之後守足90分鐘

屌你阿狗又一件

激安大減價

thank you and goodbye lukaku

屌 真係一個人都唔簽

買三個賣三個
叫大換血 笑撚死人咩 木狗so9

對住紅魔講紅色麻麻地

有前四我切
鏝猁熱阿了

可能山狗打番起呢
唉屌講完都忍唔住笑

前4狼隊呀 啱啱歐霸先作客贏完4粒咋人地
唔敢想像我曼第2場對狼隊會點輸法

屌你阿記今年咁大水喉 又話得40m
呢d先叫重建嘛
雖然佢地都唔算由後面執起

阿狗已經連續3年歐霸 再入唔返歐聯就完全脫離強隊行列 所以分期都要買啲人返黎搏今季入返前4
不過睇返我地隻木狗就真係好失敗

除咗買唔到中場之外都叫幾好嘅

木狗又係想有成績先有條件傾 唔係就咩都唔傾 一係sob覺得前中都夠人 幼幼屌打其他隊

能夠70M放渣古已經算係咁
上季睇成季 盧山 垃圾表現
今季馬福點踢都應該冇咁屎
右閘 中堅 都補充到
中場留到普巴 但願麥湯 P仔快d成長
中場唔買人真係好on9
走左hehe 同 爆，馬迪又廢埋

今季我地 鄰居 阿狗 猁前4

咩叫前4

📝 DEAL DONE: Wolves have signed Meritan Shabani from Bayern Munich on a three-year contract. (Source: @Wolves)

📝 DEAL DONE: Alex Iwobi has signed for Everton from Arsenal for a fee of around £40m on a 5-year contract. (Source: @Everton)

連學友都抽水

上年整件咁既費特咁撚貴，正選都冇佢唔肯洗大錢買中場我覺得都好合理

愛字頭今年話買就買 睇下我曼

McTominay will have a pivotal role alongside Pogba, with Lingard key to #mufc's high pressing game #mulive [evening standard]

#mufc will turn their attention to appointing a technical director now their summer transfer window business is complete #mulive [bbc]

#mufc's initial intention was to appoint a technical director before Mourinho's successor was appointed, but for the summer window, Solskjær operated under the existing recruitment structure #mulive [bbc]

Although there has been no further face-to-face contact with Darren Fletcher and Rio Ferdinand, Ed Woodward has kept them informed of changes to the timescale for a technical director appointment #mulive [bbc]

The technical director role at #mufc will not involve negotiating with or signing transfer targets #mulive [bbc]

屌

#mufc point to a number of new contracts (Rashford, Martial and De Gea's which is due to be completed in the coming weeks) as proof of a rebuild #mulive [bbc]

重建等於貴價續約

#mufc regard their summer transfer window as significant and believe it was always known it would take more than a single window to rectify their problems #mulive [bbc]

冇錯重建係要慢慢嚟
但係你想搞幾耐呀
有冇時間表先？

執好左咁多年黎既後防既 但係你中場留唔到普巴就又要重建

Solskjær has been given assurances he is seen as the long-term solution to #mufc's problems. He will have more transfer windows to complete his overhaul #mulive [evening standard]
sob留好耐

#mufc were adamant they had no interest in resuming talks with Paulo Dybala when there was word he had a change of heart #mulive [evening standard]
大巴拿想嚟都唔理佢
到底佢image right有幾煩

無成績咪又係比人踢走

咁有咩做

你睇下熱果邊都俾人撚狗咁撚就知幾煩

走2件中場 1個都唔買

2&b都40m

般奴結果無走咁搞笑？

可能去西意甲呢 係英超on99閂左

Lin下年可以放60M

中場 正選 普巴 麥湯 馬迪 後備是費特 P仔 馬達 Lin 天使
又要馬迪 踢足38場
前線 ： 馬 福 木 山 占士

第6 都不包 呢個陣容

睇馬迪踢18場我都頂唔順...仲要佢踢38場真係死得人多

sob唔出馬迪踢盃先38場咋 如果唔係50場都有份

盃賽好快出局啦 同埋咁踢法 未到季中傷幾件啦
又可以看青訓

如果唔係本身已經要350k 人工同15m agent fee
我諗熱曼都會肯俾錢搞個image right
再bump落去個成本可能好痴線

唔知係咪隊隊都覺得佢啲數據水水地

今季辛苦晒mctom
真係要佢極速成長
暫時季前賽對佢係有信心

葡超唔係個個敢高價買 都成5 60m唔係少

中場唔係唔夠人，係班友唔掂

今年件衫想印球會字，想問有無人知邊間有貨？見無乜邊間宣傳球會字

點解艾歷臣傳傳下冇曬聲氣

唔覺sob會放棄啲盃 本土盃可以比細既練兵 歐霸而家都幾緊要 講緊聯賽成7隊爭4個位

人地疊埋心水去蝗

其實買唔到人關唔關蘇斯克查既名氣事

一定有

曼聯呢幾年都敗光曬

我想佢爭一隻杯wo, 起碼可以打下J

有預感高美斯大爆發

so dog

好學唔學 走去玩young core 猢人有版你睇playoff都入唔到 今季肯定又做六弟

猁狗唔係高普邊有而家呢啲人
曼城唔係哥狗有啲人可能多多錢都唔去
就好似曼聯而家出得起高人工都係得山狗呢類過氣回塘友會好想黎

Thanks渣古反cup PSG

做到6弟還好 隨時7弟

山狗係咪傷咗？

佢踢左邊幾sharp，又肯走位配合，可惜左路係最大競爭。

呢個名咁熟既青年軍黎架？

有幾
得9爆福同占士爭

唉，真係好撚西
好彩熱都簽唔到大巴

大巴唔來失望

英國果邊應該屌哂鬼啦

曼聯成堆人都鐘意佔中 佔左
右邊好似得右閂

祖奧費迪斯億幾馬體都敢all in 啦

曼聯啲管理層教練球探廢姐， 買撚親都水貨

嫌貴咪轉目標
走咗hehe唔駛做嘢搵返個replacement ?

食屎啦木狗

班妓迷又去爆軌閘

Dllm wood

上季買左件fred當係架喇

原因係咩? 因為轟俾件地雷斯害鳩佢妓?

一隊唔BIN就可能係少問題
個個都唔落BIN咁個球員可能真係水水地
葡超水貨多到離哂譜

比我都喊啦

妓見有雷斯去 打哂飛機

我屌你木狗
人地妓熱deadline day都簽到好野

山狗呢？

樂觀啲諗, 我地一早簽左awb麥龜兩件好野

成堆人唔走位

Ed Woodward will not be joining Manchester United’s pre-season tour of Asia as the club bids to secure more signings before the close of the window in just over a fortnight.

United face Tottenham Hotspur in Shanghai on Thursday - two weeks before the Premier League transfer window finishes - in the fourth and final match of their trip to Australia and Asia.

地雷斯唔係一直都俾人屌咩

當時第一個deal係一換一 唔使俾錢祖 但戴巴拿個人方面已經要收55m 仲未計佢人工 頭搭尾買佢成本咪要過億

好彩無去咋, 佢去埋連麥龜都無

因乜事 明明個交易都幾好 兩邊都有so

真係好撚嬲 隊波不思進取
一大堆冗員

因為雷斯好撚25

轟仲有咩中堅
得返老迪加 基斯天神

又話 players could have played their last game

蘇馬返咗嚟 唔記得咗但都好薄弱

應該係轟無得買人, 點知佢臨尾扭計走
走都算, 仲要去同市死敵
要嬲都係轟迷嬲啦, 點解會係妓去爆閘

Zouma?

不思進取又想球迷幫你埋單
今年咪撚買波衫

咁妓做乜爆鳩人閘 明知自己買嗰件25就自己圍爐打飛機啦

Zouma Tomori Chalobah Baba Rahemn

係囉 應該係轟迷爆佢閘 ‘恭喜’妓

屌佢老母臭閪，大家都係要重建，人地阿狗簽人清人就最撚積極，仲要人地一開始budget話少，你老母閪木狗呢邊吹撚到幾大，放走hehe夠撚膽死唔入返中場，馬迪又跌，中場直情downgraded,垃圾洛河又唔撚清！我屌你老母啦！

蘇馬喺愛華頓唔差

你估唔想賣 賣唔出嘛
搵水魚接貨都難
平你又唔放 貴又無人要
一句到尾 木狗死十次...

屌奶星
拖肥35M買2&b但唔買我地rojo

woodwardout

殺龍霸借左去哈多士

最少幾年呢班冗員走哂, 先可能有起色

今年呢個陣真係收得皮
前面得兩個極度海鮮波嘅前鋒
仲敢放走lkk
但又一個人都補唔返
Sob你真係想斬掉重練？

收唔收皮開左季咪知

woodward唔撚死講哂都無用

阿狗就係咁撚串
明明咩都贏唔到

蘇佢老母臭b咩
條偽費爺傻閪半季比人炒啦

佢可能想比機會GREENWOOD掛
反正都預左佢沉 咪睇下佢可唔可以用青訓破舊立新
天使仔幾好夾 打幾場熱身D傳波幾爽

班小朋友係咁
上年下半季比佢贏左
爆閘爆左成兩星期
D post topic串撚到
乜撚野歐霸見啦死獌狗
果時睇賽程同近況全世界以為佢地食硬前四
點知今年真係同我地一齊歐霸見

蘇b行呢條路都無話錯嘅
無成績無歐聯難買人, 領隊名氣又唔高
一係水魚價買堆傭兵返黎, 本身啲貴價冗員無人接貨
柒左咁多年, 積積埋埋淤血同問題好難一個轉會窗搞得掂
哥狗高狗都要執一兩年先有野睇, 希望蘇b個光環仲頂得順

馬撚臭串開

因為妓都係賤種

Sob 太仁慈
冇得搞

執靚左後防叫做好啲
希望真係頂到季尾一步步黎
有前四，再執中前場
如果佢可以兩季執好成個陣 唔介意等

都柒左咁多年唔爭在
冗員個個overpaid, 唔係話清就清
唔通清locker踢落預備組咩
望就望班青訓幼幼生性

下季反sob陣形就邊幾個？

屌佢托咩
你估佢唔想買人？

無錯, 不過講真熱身賽真係唔覺佢進攻有咩form
今季點都要搞唔掂呢樣野, 如果唔係下季都係走人多

續你老母臭晒 rojo jones

唔使咁快反下話, 黎左半季咋
仲有成班淤血冗員, 起碼俾多1~2季時間啦

Rashford Martial Wood/Mata
Matic Pog McTom
Shaw Mcguire Lindolf AWB
DDG

見你曼聯急住重建, 係人都識開水魚價啦
買左兩件起碼叫搞好左條防線
進攻再慢慢執啦

都要今季有睇頭先留到普巴

條中場又慢又鈍

馬達打右惡夢黎, 換大碌啦

要唔慢唔鈍
可用用Fred

佢多次話自己ok而家個陣容

但全球曼迷都見到走2個中場一前鋒無補人

唔屌佢同木狗 屌誰？

中場無乜得揀
一係拎走馬迪, 放馬達落攻中位
馬達同普巴啲彈彈波幾好睇
麥湯一個踢防中

We’ve got sanchez, Paul pogba & Fred....

放棄其他其條戰線, 專注英超
都未必有前四啦

曼迷知, 其他球會都知
而家已經水魚價, longstaff呢啲都嗌60m
佢開埋口80m都似

唔明有咩好屌，之前摩黎果陣買人又屌凈係識買球星、即食，攪到班青訓無得踢。你哋果陣最撚驚伊巴會攪到褔無得岀。 依家sob有明確目標要重用青訓搭少量老野又要屌，曼迷真難滿足。仲有馬迪workrate已經唔掂，但我覺得佢打正選又唔係壞事，如果唔岀佢，正選邊有老野邊有有經驗嘅人？唔通岀撚羊咩？馬達又唔係隊隊啱打，有mctom workrate高喺到，我覺得思路好合理。所以下季關鍵唔係前鋒，係喺mctom身上。（但點都好比hehe走真係死罪。）

呢句野由V92年代聽到依家都仲要繼續loop

重建聯

搞好條防線唔好場場臨尾香先
上季真係睇到嘔血, 死球角球對面就叫糊
前面生性少少都有機爭下

Rashford Martial James
Mata
Mctom pogba
Shaw McGuire pinfold AWB
DDG

打強隊就

Rash martial
Lin
Mctom pogba
Matic
Shaw. Mcguire lin AWB
DDG

"If we sell players we will have to replace them."

Ole Gunnar Solskjaer hoping to make ‘one or two’ signings after agreeing Harry Maguire deal

第一句係一早講
第二句係買完龜之後講

你點撚睇到佢唔想要人？
買唔到人反而係屌鳩佢？
你傻鳩左？

無計, 3代領隊都唔同風格, 仲要積落大堆冗員
唔俾時間可以點

因為d球迷睇左摩三季福馬 已經知道靠呢兩個根本唔掂 不過我都覺得佢兩個做入波重心可以試 之前有e巴 盧 做入球主力 好多波都係做比佢地多 下季無正前 可以睇埋呢季就知

擺明黑查都想簽人
係木傾唔到返黎
之後走去屌鳩黑查？
係咪食撚左藥啊你老味

走主力 換血 重建 唔買人 是咩玩法
走左 一個中鋒 一個中場 一個右閂
但只是簽左 一個翼 一個右閂 一個中堅
無眼看

以前Mirror, mail, sun呢D濕鳩報紙日吹夜吹都算，呢幾份不嬲當笑話睇。
但今次轉會窗連sky, bbc有報過既都變空炮，連呢兩個叫有少少公信力既機構都報空炮轉會

簽唔到人慶我會明
但你都屌啱人呀on9

重建唔係問題 問題係都比我地睇下你用咩form 去買人重建

哥狗 高普知道自己用咩戰術就買咩人 先破到100分奪冠 兩隊9x分紀錄

最緊要唔好9買人姐 邊個果排勁就買邊個 完全無夾過

無乜邊間?
你想講無乜邊間無下化 ?
間間樓上都有啦

又要返返果個起點，球會有足球總監既話咁係搵領隊時就會衡量領隊既戰術方針同隊波夾唔夾，唔會有椰子玩燒味，V92玩鳩猜，摩連奴玩大巴三個完全唔撚同風格既領隊咁撚on9

前面3個位, 占馬連福山, 仲有綠木, 甚至推大碌上去
中間3個位, 普巴馬迪麥湯馬達p仔fred

計人數夠哂, 係班友踢唔掂
註冊位係得咁多, 無人走就無人黎

唔好諗喇, 木狗根本唔會放權

算撚數啦
就算真係請到所謂既總監咪又係掛名既紙牌公仔
木好明顯就唔想下放權力
求奇請條友掛住總監個位窒撚住大眾把口

fact check : 死木狗一個轉會窗最多簽3件，之後就死機，躝啦垃圾！

我明白，好明顯摩就係放棄進攻球員，由佢哋自己黎，而sob嚟又唔喺好耐要改佢地身為進攻球員嘅壞習慣唔係咁易(加埋v92,唔take risk、攪到成隊波無哂無球跑動等等。)。我上個留言主要喺想講sob今次轉會市場思維好合理，雖然唔係話岀色，唔駛屌哂sob老母嘅佢哋。

我覺得點都要請，起碼搏佢地第日開大片，等木狗阻住地球轉呢件事可以完完全全地浮晒面

我屌你老母總監呢？
woodward你玩撚完未

哥狗高狗咁有經驗, 都要執一排
蘇B我暫時睇唔到有呢個能力
唯一優點就係名宿個光環可以頂多1~2季
教成點就睇佢造化, 希望費蘭甚至費sir幫下佢等佢進步
估唔到領隊都要玩青訓

根本依家最需要係足球總監
遲啲炒咗so9請新領隊，又推倒重來？
揾個對球會對足球有認識嘅人返嚟
好過次次完炒領隊之後又要重新出發

longstaff都簽唔到 我屌

係呀 好似林鄭 689 咁 呢個唔掂換第二個 一樣係上面控制

曼迷=香港人
木=特區政府
格拉沙=中共

問題係碌木根本唔肯放權

訓醒決定左
睇埋第一場先再屌

香港人+曼迷

大家要重組一下成個轉會窗

未開窗前:
OLE 講明有一D 人知道自己踢左最後一場
咁証明佢有個清洗list

要搞清楚
OLE 話傾緊1/2 signing 既時候
麥龜係未黎
咁其中一個一定係龜
另一個好大機會就係大巴拿

成件事
我覺得OLE 係嚴重高估青訓同現有陣容既能力,
同時極錯判賣走主力既影響。
上面有巴打話佢想買人但係買唔到
我覺得只係得大巴拿係佢目標而買唔到
成件事OLE 都有絕對責任

當然, 佢有信心係好事
我地以青訓起家, 希望可以複製多次都理解既
但係現今英超, 係唔容許你慢落黎
以前可以起家, 因為有實力既, 得1-2隊
而家講緊最少6,7,8隊
如果佢明白上年痢同鏝可以咁屈機
而佢今年有雄心想爭
點會唔知自己隊波同佢地既距離?
青訓係應該重視
不過我一直都有喺呢度講
有實力自自然然上到黎
根本唔需要特登去玩青訓
呢個方向, 絕對唔適合現今英超個生態。

開心星期五

今季既曼聯係咪仲易守
盯死普巴就一定
而家連前面制空都無埋 雖則lkk頂波都唔係叻

傾人要包傾得成咩
尋日全日都傳熱狗買戴巴拿，都買唔成啦

木狗吸金能力高，條數靚仔，連最有可能郁佢既董事會都冇可能會郁佢

更可況佢幫股東賺錢做咩要郁佢

世上最撚慘嘅英過於 既係香港人 又係曼迷

講一兩個signing係記者問佢簽完龜之後會點
龜唔計係入面

仲有dybala好明顯就突如其來出現
曼聯本身都估唔撚到祖記無啦啦想要lkk
仲會肯為lkk肯用大巴換
更加唔會知佢個肖像權咁撚煩
從來第一目標既前線同中場係sancho 艾歷臣同longstaff

屌 躝啦仆街

垃圾木

點解講到已經冇前四
同埋唔係話俾時間蘇查咩
點解仲有咁多球迷講爭唔爭到四
蘇查黎咗半季喳

Agger
從吸血鬼做老闆開始，曼聯注定左壽終正寢

蘇狗點解唔屌？ 佢死攬連加特

上季前6球會支出
鏝：82.2m
利：-36.9m
車：-80.6m
熱：86.5m
阿：124.5m
我哋：85m
車就話無得買人姐，我哋咁都唔洗多啲追趕前面

以上季表現黎講
今個窗真係針對性補後防
不過R 爆頭都唔明點解要削弱中前場

James 賭博性質
Greenwood, Gomes 全部未知英超會玩成點
福,馬, 上年兩個都係入得10球
美羊22球
mane , salah 各22球
阿古路, sterling, 夾埋38球

我唔明點解呢度有巴打咁有信心福馬既組合

咁放棄其他戰線專攻歐霸

之前對psg睇到福同包皮既差距起碼一至兩班，如果福進步到有包皮咁既水平咁就可能會傳到大家既疑慮適除既，但呢個可能性低到幾乎係0呀嗎

係比時間睇佢執好隊波
唔係比時間睇佢亂鳩咁搞喎

先唔講福馬本身嘅表現，依加連前面第三個位都揀唔落手
中場又係，除咗小麥同普巴，又係揀唔落手

點止兩班呀
連拍埋黎比較既資格都無呀

我睇唔明屌ole做咩
簽唔齊人佢都無奈滿意陣容呢d係官方答法
唔通要似摩佬咁屌呢個屌果個先啱
你唯一可以屌係佢放lkk囉
好明顯佢就唔多鍾意佢lkk亦都唔啱佢套波
如果你係好撐lkk咁你呢樣野可以屌ole

諗下點排陣好過
山狗放落中中/攻中, 拍普巴, mctom
咁樣可以減少見到fred p仔係中場出現機會
山狗爆唔到扭唔到, 簡單小組能力應該仲有掛!

福唔上頭鳩扭鳩射都仲可以期待吓有發揮
馬就真係算把啦, 潛力期待咗咁撚多年, 真係唔覺得佢有咩突破

我撐lkk但係佢而家係缺席操練 唔報到
唔撚通仲留得低咩

老實講
佢唔補中前
我assume 佢係全力玩青訓
我會想睇咁排

福 馬 James/Greenwood
Gomes
Pogba 麥湯

咁我就唔會屌佢

醒少少 木狗唔係一條濕鳩黎

唔算亂鳩搞啦, 暫時睇佢買3件都唔見有錯
最多係搞得慢

佢教咁耐都冇套進攻form喎
玩咗大半年都仲係斬斬斬, 咁我去教都得啦
今次轉會又係離撚譜, 補完個後防, 本身已經弱既中前場走兩件又唔撚補返
特別係LKK, 我真係由頭到尾都屌鳩佢廢(除咗有時佢右邊斬D靚波), 但宜家呢個陣你冇可能放走佢淨係靠馬福甚至係綠木呀下話, 真係踢撚死一個普巴咩?

中場 p仔 fred 普巴
前場 福 馬 james

後備 greenwood angel

潛力兌現唔到實力係無撚用。
佢都已經24歲，講實潛力要兌現實力既都應該要兌換哂，踢法亦應該要定形

agger
我都唔討厭lkk但賣走佢係無可厚非
而且收番7xm算係咁

如果佢繼續玩返上一季既踢法同排陣，我諗佢聖誕前就會俾人掃走

有無諗過係無得揀
我都想要包皮Felix, 人地肯黎先得架

麥湯而家個關注度係比起上季高好多

教左幾耐呀, 睇過
普巴無走 無搞事, 好大程度係因為sob喳
你教, 散撚左班啦

蘇查本身前鋒底 應該會識教前鋒點搵食既

摩狗為數不多既遺產黎, 請好好珍惜

季都未開，點樣死攬連加特
熱身賽試陣叫死攬？

我話唔明屌ole做乜係講緊收購果方面
好明顯好多野唔到佢控制
戰術果d出到黎效果差你當然有權屌

fred 做正選
真係下半版見

補後防係補得好靚
JAMES真係唔敢期望, 淨係得個快字, 唔會expect佢有咩大進步
但中前場最後一刻仲賣人仲要唔買返, 比你守到都攻唔入啦

無錯, 死攬連加特黎講你先係專家
蘇b有排都追唔上你

麥湯正選就含得撚

因為前面好多人, 3個位6個人爭
最慘係一半冗員姐

只係覺得好笑 福頭都已經見哂底 仲講咩進唔進步

mctom好過馬迪係到死妹啦, 個個都上腳踢條撚
特別係對強隊, mctom表現好好

我覺得好咗係入滲
有多咗小組
M9打正前有背身
但要出多d中圈攞波
有時佢可以係中圈同隊友配合
入到三閘 射波
我又唔見得上年多斬斬斬
小過莫椰斯同摩連奴先
唔好盲反

好似丁力咁醫番好個腦, 都未嘗唔係一個人材黎既

馬仔快d轉番9號啦

福仔先得21歲, 我唔敢講佢見底
有人指點下個腦會好好多

原來今個夏天av netspent最多 咁撚多錢

依家一隊中堅有
史波，宗師，麥🐢，rojo, 杜安沙比，白lin, 拜利
我當打4.2.3.1， 7個人爭2個位

其實走左中前場 唔補真係好大影響
搞到而家打咩陣都爭d咁 433 無右翼 4312中場又唔夠能力
買人方針上面 應該早早因應你想打既陣去執list 到而家都唔知sob想打咩陣 好迷惘咁

有半個月比木狗清人既
不過堆垃圾睇怕冇人會要

計人數係7個, 實際都係4個半咋
麥龜白lin屎波t仔4個
宗師b仔rojo加埋最多計半個

曼聯666

我唔貪心, 清到rojo已經好開心
可以既話帶埋b仔走, 玻璃到咁好難頂

所以我唔會話佢見頂（一講見頂就諗起果個養生藍球大師）

但佢真係要有人幫佢補腦，佢依家同隊友做配合越來越少，成撚日自己死去

mctom gomes依兩個出多d啦 肯同隊友夾波

條友一拎波就當自己係c朗美斯世三去單挑
望下隊友咪下下球皇上身先得架

咁Gomes轉11號啦

宗師，b仔，rojo三個玻璃人
仲要依家屎波都開始傷多左，成班中堅都玻璃底

後防最理想就係清再佢3個同大米
不過似得大米有人要

宗師話哂英撚點都仲有少少價值既，應該會有人要
當然佢人工唔可能拎返係曼聯既人工啦

宗師英人唔會走架喇
清哂大米b仔rojo就好, 睇下t仔接唔接到班

我直頭覺得佢愈踢愈差

我已經唔記得左原來隊波仲有山狗係度

溫馨提示：仲有大米

gomes martial greenwood
mata
pogba mctom
shaw maguire lin awb
ddg

開得波

比D信心啦
我睇好今季曼有前四架
不過點都好，木狗一定要死全家

J25去邊

如果搵gomes換馬達
成個陣後生到

對無世三轟 都唔敢講贏

諾定咸森林

好彩係轟比人ban左轉會窗之後走左世三同雷斯，一頭一尾少左兩個核心

簽咗專對我曼上身嘅我曼青訓heaton
又可以逼和升班馬

無記錯rojo已經第二次sell比拖肥糖，賣唔到真心on99

冇見識過山狗啲短傳？

依個陣幾好J
不過左邊我會出James

佢係要有人同佢彈彈波 佢喺妓一樣咁踢

現實
福狗 martial mata
廢lin
pogba matic

Ddg
雲比沙加 麥龜 連迪 梳
馬迪
麥湯 普巴
馬達
馬 福

現有陣咁排 大家點睇 唔打翼應該最好... 右翼又無 福打左翼又上腦

前面兩條友一個唔配合, 一個唔識配合

福打正前都會激到你嘔血，下下鳩ban

真係唔知Sob想點
明明季前賽踢咗好多場4231 臨尾嗰場變返433假九

無計 係無得簡 正選擺綠木真係唔建議

屌那星木狗企硬25m
10-15m可能鑀記都肯即買
就算借走佢一季先都好可以畀少份糧

Manchester United players arrive for pre-season meal

啱啦根本英冠料

如果馬福是旦一個受傷停賽，綠木都好大機會會踢正選

咁樣著咪正正常常幾好睇 福lin

Mctom型到仆街

拜利傷左都仲排到11人仲可以有個後備

mctom 幾撚型呀

邊撚得似 柒頭福 柒頭lin

係型既 點都柒架啦屌
仲學人整埋d垃圾衫 收皮啦

SoB會唔會比返9號馬仔呢

屌見到屎波宗師羊都唔撚開胃

但係佢地套衫係遮樣都覺柒喎

老實講 Fred 個速率係中場我地最缺果樣 可惜

打錯左

係柒既 點都係柒

練好控波同傳波先啦
唔係控甩就係傳俾對面真係嘔血

有無可能改造一兩個打防中?

睇袋

Fred幾時先可以打翻應有水準

賣咗lkk希望馬仔多啲打返正前同俾返件9號佢

jones防中對皇馬不知幾好表現

有冇諗過佢水準就係得咁多

你幾時見佢有水準過連球王片都冇野好J

文西本身係防中
Jones，tuanzebe 踢過防中

今季成功就叫青訓聯 失敗就可以叫so9 真刺激

杜沙同文西都可以打，大佬同楊打左右中場又得
睇SoB點變通啦

笑撚左

文西有排抖，佢連外借果陣都冇野好J

今季終於叫有歇冬, 不過係2月

angel gomes有份飯聚
希望今季係正式係一隊爭到出場時間

433
馬 福 占
普 麥湯 黑lin
梳 蜜瓜 白lin 雲
DDG

442
馬 福
黑lin 普 麥湯 占
梳 蜜瓜 白lin 雲
DDG

哭ing

文沙俾LVG改做RB係千古奇謎
應該係因為佢傳波同腳下功夫比較差
依家要佢打CDM真係唔睇好

打左幾多場呀文西
唔關V92 事啦
文西自己唔掂就唔掂

其實求變一定係重用Gomes, Greenwood
MATA 一定要慢慢轉變做後備
我相信儘管我地唔鍾意
不過LIN 黎緊都會好多機會

熱身賽睇到兩個G 一定要一齊出先最高效率
所以比我一定會出GOMES 夾GREENWOOD
打返小組

要對文沙有d期待

麥湯對鞋有個tag

黎緊free得，真係咪晒時間續約

可以睇多一年
世一第一年打皇馬咪又係屎
傳波唔差，控波柒啫

有咩可能成功

唔好同BIG 5比啦

同狼隊 屈福特果D 比有咩優勢
除左普巴明顯勁少少, 其他青訓有邊忽勁過狼隊 屈福特中下遊
人地人工唔高但跑動好多, 泊大巴就泊到抵, 2個打反擊都KO你

咁多中堅 不如轉打3412啦
馬 福／綠
mata
梳 普 麥 awb
白lin 屎 龜

唔駛出馬迪 後面夠人又唔駛怕普hea防 龜同白lin間唔中可以後面帶上去

摩迪本身係熱狗好表現，
但fred黎之前既球王片都冇特別

唔係球迷會咁強硬可能真係得45m

果陣J片有班友話佢勁過HEHE, 識引球推進

人哋賣隻2&B都40M
木狗撚做到咩

1001

佢果種係叫控甩，唔係推進

我都係google先知有堆咁既 Off-White Shoes 鞋

今年後防穩咗，佢唔使理咁多防務，兩閘推高，成個陣似番薩克達，應該岩佢打

白Lin 第一季都係柒啦，手騰腳震仲俾人串佢冰人個朵

不過如果俾多季佢都係柒就自己死出去笠個頭套扮真。Fred 算

LKK賣左幾多錢？

佢而家都係得45m 佢啲買人係先洗未來錢 搏入返歐聯搵得返咋 所以阿狗入唔到前4就收得皮
不過如果唔係阿狗班主個仔有心搞 應該連搏都唔會搏

[摩三劇本啟動🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [334]

控個波個波可以彈到九丈遠

三中堅仲難打過兩中堅
意識同分工要好清楚

Sane: 睇袋王係我係英超遇過 最難對付嘅右閘

咁我地賣渣古都收得番成本嘅……算係咁啦

大米幾型
啲黑人著得寧舍誇張

Young囉 仲候生

潮鞋嘅野
我地識條鐵

原來麥湯咁潮

個人睇好t仔多過白lin添
fred就算啦 同p一樣做後備都嫌太渣 呢兩條友聯賽應該唔會有得出架啦 如果普巴同麥湯可以全勤

乜佳牙就係黎頂樹打防中

跑得慢但識用波
高波贏哂
打下遊果陣要破密集唔係死守, 搵隻快閘去守就得

佢做樹仲有用

新人留名

呢個都未最嚴重 最差係冇壓力都會面對面傳左個波比人 仲要熱身賽都咁

gomes已經mk化

咁撚易傷 咪留啦

Vidic同erva都廢左半季
Fred點都睇埋呢年先

擺明格仔衫毒撚

連福無去？ lan la

Ole 又可以學費sir ,以前最後要追就掉個中堅上前當中鋒用

咁多中堅,又無plan b 前鋒, 必要時就扔蜜瓜上去啦

麥龜

型過班nigga幾撚多...

Next po remember thank you lkk

老老豆豆真係差一件中場就齊人
longstaff都唔買

可能不嬲都係咁呢

發覺矮仔都係著厚底鞋

Fred成個Dwyane Wade咁

呢班黑衫
暴聯

佢幾撚型喎又 隔離就成個戇鳩仔咁

似差仔多d

Gomes似Chris Rock

細緊

竟然已經好耐

雙前鋒
頂波勁過哂LKK FORD MA 呢幾年

彈彈波都要講傳送能力
佢前年歐聯傳球成功率好似5成都冇，面對面都傳失

麥湯成個Eddie Redmayne咁

但無人斬到位

之前唔記得邊場已經見過, 補時2個中堅都上晒去後面得碌梳係度

plan b=麥龜打前
我地細緊咪有場俾麥龜完場前絕殺

其實打全隊壓上
中堅留最後無乜用
比人打反擊又唔夠快
反而留個快少少防中+一個閘仲好

想害死佢咩

中堅後備杜仔 屎 jones
閘位後備 rojo 大陸

係咪福頭反擊單刀決定回傳個場？

個解釋睇落有啲合理，但係嚴重懷疑大陸落嚟香港嘅係你

大碌打翼定閘好

2和b 40m hehe free

麥龜上季60m
今季80m

木狗真係好醒
75k 果陣唔早d 續, 就算佢最差果排加到100k 續都好過lin先
依家free 走左

佢自己想打閘，但唔該佢練好d防守
唔想佢變成buttner

其實awb同佢都可以互相學習，
一個學對方既防守，一個學對方既出波

今年都沒歐聯 贊助商一定減少 佢都有壓力 逼佢放權 請總監

提提大家木狗psg個盧卡斯25m唔簽

我對fred其實仲有少少期望，覺得佢其實係加盟錯左球隊，去左隊戰術同球員配置完全唔適合佢既球隊先發揮唔到，仲將佢既缺點無限放大。

其實如果隊波繼續係咁樣你有你踢我有我踢冇戰術配合，個個企定定係度既，佢就好難發揮到，不如盡早放生人啦

咁要班大股東同董事會班人做野，但我唔覺得佢地會咁做

靴狗同Lin唔同位都可以比

算啦我地近年已經miss左好多好抵既deal，多到數唔晒

賺少左錢 你估唔洗問責咩

其實如果佢體能夠好既，可唔可以行返以前Bale條路，推佢上去打翼？

Lin與眾不同 個個都唔可以同佢相比

Revenue generated by Manchester United PLC in its most recent results was £152.1 million, which was down almost £56 million on the previous quarter, but almost £15 million more than the same period last year.

Net profit saw a rise of 11.6% to £7.7 million for the same period last year.

冇賺少過，仲要多左，所以唔洗發夢會炒佢

各位，再見

屌你ddg幾時official

??

????

official 離隊最好

去完美世界？

還燒緊 費sir 儲落來 功績 連續無歐聯踢 曼聯個商業價值一定跌

有一個好可悲既事實，之前何輝講過其實球會既成績除非差到要護級降班，如果唔係以曼聯既商業價值係聯賽成績點，盃賽有冇冠軍對佢地既收入影響唔會真係想像中咁大。因為曼聯依家已經係一間娛樂公司多過一間足球會

而班主同股東要既既野又同球迷好唔同，佢地只係想球會年年賺錢，隊波成績只要唔太差佢地都唔會覺得有咩問題，有冇冠軍佢地唔care, 但球迷就係care有冇冠軍，呢個落差係好大

原來今晚凌晨3點已經有頭場英超

sob究竟捱唔捱到今年

過唔過到10月

而家個陣, POGBA 一出唔到, 應該攻唔到人.

David Gill as #MUFC CEO

2005 - 3rd
2006 - 2nd
2007 - 1st
2008 - 1st
2009 - 1st
2010 - 2nd
2011 - 1st
2012 - 2nd
2013 - 1st

Ed Woodward as #MUFC CEO

2014 - 7th
2015 - 4th
2016 - 5th
2017 - 6th
2018 - 2nd
2019 - 6th

雖然仲有好多因素互相影響 但係

Luke Walton玩young core玩到收皮 可以參考下

另一個重點係費蛇

唔見廢LIN 既?

佢無cap出黎姐,
簡簡單單咪好囉, 做人切忌太有自信

mensah傷好了？

抵deal從來不喺曼出現 間間球會除非急放 曼想買一定+20m
你當水魚曼個名浪得虛名

終於有波睇

有排

今晚利狗wor
我唔打算睇

見佢行得了 唔洗拐杖嗰啲

dalot會係曼聯既cancelo

咁咪幾好睇

幾時先有返咁既質素
著件白背心短褲都咁型

陳冠希推車仔.jpg

無錯, 猁狗仲要讓到2/2.5球
波都唔使買, 早啲訓

諗起呢張圖

就係想講呢張

無錯, 好波既場外多花巧野無所謂
普巴都成撚日潮童上身
福連踢得差就咪搞咁多野啦

your face...

係，放棄呢隊閪波

唔好再呃自己無問題，係連續兩季轉會窗都好大問題

佢無心搞隊波，盤數我當你1億買大巴拿都唔會蝕呀

唔好話平d既般奴

佢唔係想長run隊波，係想榨乾隊波走佬

拆墮到走去ff幾個青年軍救世界根本唔好話前六

比你今季前十都當你贏

後防個兩年基本盤黎咋，右閘拖左幾多年呀

我好唔鐘意渣古，由佢未黎已經屌緊，但係你唔撚買人

趕撚住賣佢，係自己轉會窗完之前仲哂人手去賣佢

已經知佢無諗隊波d野

lin 根本KOL 性格, 唔會改
福原本都係傻下傻下, 不過跟錯大佬

做水魚買到好球員都好過依家無好球員用而銀行好多cash 等木狗同加沙cap 走

跟 放棄一排先 唔會支持其他隊

白Lin可以呀

same

生得靚仔既
咩造型都CARRY到

好行夾唔送

唔好話care唔care冠，至少都投放資源踢好d，鄰居有錢但用得其所，我地隊波就一直沉，d人又點會再睇再跟，到時個d商業價值係邊到生出黎

無架，除非班英國佬肯罷睇，唔係幾難郁到ceo木條粉腸
我對sob無意見，佢唔係優秀教練，但一定唔會搞差隊波先

英格蘭超級聯賽 預定截止投注時間:17/05/2020 22:00
曼城 1.29
利物浦 2.75
熱刺 15.00
曼聯 24.00
車路士 27.00
阿仙奴 40.00
愛華頓 150.0
李斯特城 150.0
狼隊 200.0

估唔到狗會冠軍曼聯仲熱過車阿狼
哪來的自信

再者，都唔係買唔買人既問題，係成個操作過程都好撚有問題，出手永遠係睇餸食飯，球探到總監都唔改善，次次轉會放風都吹成半百人，先唔好講執唔執好貨，年年都係咁，唔覺得有影響先好笑

閘位一直都係嘔血位
今年買到wan bissaka係有D希望
不過以曼既搵錢能力, 今年咁既轉會買賣真係唔收貨
曼城咁既冠軍陣容今年都入4件貨

訓唔著就睇下

曼太多死忠，佢地唔會放棄入場支持
格拉沙又死都唔賣（生金蛋既鵝點會賣）
搞下搞下隨時搞到找卡數咁

熱15可以一試

Now news 話普巴搞事

之前係咪有個油王想買俾格拉沙推左?

Solskjær has been given assurances he is seen as the long-term solution to #mufc's problems. He will have more transfer windows to complete his overhaul #mulive [evening standard]
希望個board真係有咁嘅耐性

狼隊 200.0 可以一試

老老實實 我對Fred 仲有啲期望
係咪太戇鳩

副眼鏡累事喎

Yes

我都印象中有件咁既事，好似叫價10億英鎊咁上下

當日未坐正，就日日屌點解唔簽長約
坐正後就日日so9 so9
連登曼區

唔係，歐聯版Fred好掂

我擔心曼嘅入球多啲
呢幾季 除咗so b密月期 想入一球都難
今季仲要無補充之餘 放埋lkk
放得lkk 一定要買即食架啦
食屎木

佢做簡單野ok
當超級弱化版hehe 走上走落有波就比
不過條友偏偏當自己playmaker

係得曼聯買人咁撚戇鳩，水魚價唔撚在講，死拖爛拖，人未買到就賣撚晒d人，要賣個d就留係到，食屎啦木狗屌你老母

都好好奇跌到下半版會唔會炒

報紙佬要作新聞你都阻止唔到佢

原來史獨仲係free agent

屌你老味，中前場一個都買唔到
人地阿妓雷斯先8M, 買黎當中鋒打都好呀

後備真係幾好

減少番啲失誤仲用得下既

我敢講買地雷斯呢度一定屌到仆街

lkk走左 俾返9號馬仔好嗎

先29歲，仲要左腳，直頭可以簽1年打RW正選.......

可以開盤
黎緊有幾多球失波係因為拍甩fred 個波

踢一場，休息十場

條撚屌對曼插水遮臉扮野已經勁憎佢

走啦

拉菲爾炒起佢就啱

Avg應該兩場一球

都失望咗好幾年
今年有細路仔睇著ok啦
椰子第一個轉會窗仲差

無咩隊友係牙盧ig留言應該好憎佢

緊係 平時手指指咁多嗲

今季都主要係想睇綠木 大碌 梳

山狗都唔理佢 兩個仲成日goku
呢家山狗真係變成毒撚啦之前hehe lkk都仲會理下佢

隨時一場兩球

啱
覺得眼冤咪睇少啲
唔使講咩唔支持隊波
正宗glory hunter

耶子個轉會窗差，但個班底係冠軍
你話老又好咩都好屈費SIR Chur最後一季又好，個班底逐個秤前四點都應該有

但曼聯依家個垃圾班底
可以比狼隊雙殺，對中下遊都唔知做乜春
排到第六已經要還神

今季都係主要想睇綠木 大碌 梳

Angel

聯賽未必有得睇佢

17 18碎做主力差唔多啦
踢幾年去皇馬